［突發!］朴緊惠辭職

Bloomberg啱啱報

唔得閒貼拎

換第二個傀儡

屌，4月

下年4月

samsung LG CJ 搵到新人選

wow

一早講左四月提早卸任

扺死

下年任期滿早幾個月

好過689

樓豬訓左幾耐

收多5個月糧
唔知政府會唔會追返佢d錢呢

唔覺，咁大件事都仲拖到4月

辭職有退休金收
拖到四月又頂得住唔俾人彈劾就爽

同689一樣咁無恥

好過689
689 七月先落台

四月

終於辭

終於